死痾狗 隻 蛜禾蚍 唔係好勁咩？典解會輸？

講錯
係 條 蛜禾蚍

王生